當全面禁網 郭文貴條粉腸就會係海外騎劫香港示威運動 散播假新聞

【借Post】【討論Post大家發表下意見】
TL;DR:
1) 郭文貴係香港影響力~0， 但係海外大把岩岩覺醒／不明真相既大陸人、海外華人信晒佢
2) 睇番郭文貴之前一直表面上反共，實際上響應共產黨言論的行為，有理由懷疑人地係共產黨個邊既人，幫手掌握海外反共勢力（詳情大家睇內文再判斷啦）
3) 如果香港真係禁晒網，比佢「代港出聲」Connect海外，甘就死得
4) 大家睇晒篇野後再搵下佢最新既各種9up野，重新思考下佢對我地既實際威脅啦

詳細版本（代有心既覺醒人士轉載）
國內和海外有很多反共人士，郭文貴一直在營造他是香港這場運動的推動者的形象，好吸收這些反共人士的關注，但是實際上是希望擴大他個人的影響力好進行金錢詐騙。

由六月開始郭文貴一直通過製造解放軍戒嚴、大開殺戒等謠言來製造熱度，吸引眼球，然後通過他的粉絲平台的散播來擴大影響，已經吸引了不少支持香港但不明真相的大陸人、台灣人和海外華人、甚至是香港人。

在十月初開始編造他是香港人五大訴求的倡導人角色，同時編造他支持了香港抗爭者300萬美金和一批裝備的謊言，繼續造謠撞騙，實質目的就是為了吸收同情香港的人士的捐款。

所以，我們希望民間記者會能澄清事實，反擊這種蹭香港熱度騎劫香港抗爭運動的騙子。

五大訴求是七月一日香港抗爭者提出的，為什麼郭文貴不在那時說五大訴求是他倡導的而是等到十月四日直播才說出來，因為他看到港共出台緊急法，未來香港可能會封網滅聲這個騎劫香港抗爭運動的機會，所以才選擇著這個時候說出來，利用港共的配合達到徹底騎劫香港這場運動的目的，所以這個事一定要民間記者會澄清才能徹底阻止郭文貴騎劫這場運動的企圖。

這幾年由郭在海外做的事來看，他很大可能就是習派到海外的大外宣，因為在台灣選舉上他一直通過各種手段黑共產黨不喜歡的蔡英文總統，在海外利用美國的法院纏訴海外民運份子中有漏洞的幾個人來攪亂整個海外民運勢力，這些事雖然在反共口號下做的隱蔽但是還是露出了馬腳，所以揭穿他才能徹底破壞共產黨在海外宣傳，同時避免未來共產黨倒台以後利用海外勢力借屍還魂的可能。這是一個非常重要的事情，不能無視

我們做了一個PDF的說明和剪輯了兩個視頻，他的這些言詞對哪些不太了解情況的人非常有鼓動性，比如他說美國前三位領導人打電話給他，如果不細想其實美國前三位領導人川普、彭斯都沒留小鬍子，而第三位南希.佩洛西是女人，更不有可能有鬍子，不注意就被矇騙了

所以這個共黨騙子危害極大，並逐步向美國政界和輿論屆滲透中，如果被他騎劫成功，未來香港的西方話事權他能控制不少，所以請民間記者會及時澄清事實，揭穿他的謊言。

我們剪輯的視頻因為時間關係，只是他的油管ID郭文貴發布的視頻中的很小一部分，PDF文件有詳細出處鏈接和時間點的備註，供你們進行核對，剪輯的視頻和PDF文件都在這個網路文件夾裡面，你們可以下載後隨意修改。

視頻剪輯常用谷歌☁文件夾

郭文貴視頻中提到的郭媒體（Guo.Media）是由其實際控制的香港金泉公司名下的，對於一個如此高調反共的人，金泉公司仍沒有被中共關閉，裡面的內幕關係大家可想而知，而郭本人的其它公司都是因為經濟案件，比如洗錢案等被凍結帳戶和公司。

你問問他們郭文貴為什麼要美國調查公司去調查受美國政府保護的15個給美國政府提供了幫助外國人（包括中國人）。

問問他們郭文貴兌現了這些所謂爆料沒有？

看看這個騙子什麼智商，標籤上寫著2017年生產，他說他1994年買的，還幾百箱

看這個詐騙犯怎麼造謠的，問問他們有沒有一個國家能拿到政治庇護，包括郭文貴現在申請政治庇護美國給了沒有？

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

歡迎討論

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

唔知呢條友實際殺傷力幾勁 只係知道好多信佢既人會話反佢就姐係鬼 支持共產黨

我會話佢係隱藏危機。
問題係而家我地大家都好多野要搞，而家律政司仲要局部網禁

好多on9仔信，但都有唔少KOL屌佢
如果可以由法律途徑收拾呢個fake news 9up佬就最好

就算佢反共 佢都係共產黨員 都唔會係好人

佢「出逃」之前係大陸已經係富豪。
甘大家都估到佢一定唔乾淨得去邊

然後佢成日話自己同美國啲咩咩人好熟。
甘大家睇佢9up既野都知啦。

最驚呢樣，希望唔係好多香港人信（千其唔好再Quote佢講既野）
佢人係美國 會有啲煩
我都想有途徑叫佢收皮
但係目前唔知可以點，除左警告大家之外

佢雖然唔支持蔡英文 但好過韓國瑜呀

見到佢言語上「反共」但其實一直抹黑全力抗共既蔡英文，啲人理論上要識得醒水

條友唔係俾美國拉撚咗啦咩？

bannon & kyle bass同中左伏比郭撚屌呃緊
可以做咩？去品蔥同班反共大陸人講，提佢地唔好信郭文貴

而家問題在於，如果無法阻止佢鳩Up，有無方法真係令全民警惕，或者甚至真係由我地真手足connect番海外華人
呢啲唔講廣東話唔寫繁體字既華人
換言之我地既文宣係咪都要加埋／hashtag埋簡體 抗五毛、詐騙犯

試下推上Twitter ？

岩啊
不過齋品蔥未必夠
同埋，有啲人好恐怖，信郭文貴信到好似個人崇拜個隻，回到毛毛既年代
任何批評或討論任何唔同意既地方都唔接受

要。睇下各位文宣手足點睇。
仲要轉簡體，同埋加番佢最新既9up證據。 呢篇野算係舊聞啦

果班其實都唔係自由派，只係腦殘
同奶共既小粉紅無分別，都一樣係唔值得爭取既傻鳩

其實係。
最可惜係會有啲岩岩覺醒既人士，都未學識批判性思維、真正既言論自由就重新墜入呢個圈套，永遠走唔出。

條吹水怪

雖然我有家人係大陸人，深藍
但佢都屌7郭文貴
佢唔係好人黎
攞住咁多錢係度屌7中共都仲未俾國安搞掂
佢有問題

永遠要記住
郭文貴只係一個喺中共其中一個利益集團下嘅支那人....

喺有范冰冰d片之前，我係唔會信佢㗎

【戰術】冇裝人士止警暴指引，有冇文宣？

push

D料幾準

拉

就係。
同埋無錯，其實只要仔細睇下佢既所作所為點樣自相矛盾，同埋點解中共未搞掂佢都應該要知佢有可疑
其實話唔定佢先係國安
其實幾多人驚下，佢變相掌握住絕大部分海外「反共」勢力
阿爺牆內牆外都掌握到「威脅」既動向
同埋而家唔警告海外人士的話，個隱憂都幾大禍

屌佢講嘢無句中
衰過燒山

push
大家點睇，需要幾重視呢個隱藏威脅

已轉載至品蔥
樓主請放心

我記得佢好早期已經指出柯文哲係中共既人 果時我都係唔信
但點知原來堅 佢成日將D料真假混埋一齊 真係好難去判斷佢係邊邊既人
我覺得唔可以肯定既事都係唔好花咁多心機去估同去搞啦 唔好拆咁多支線喇唔該

記得之前條柒頭又吹自己將會捐幾多幾多錢 出面周圍9吹

非常感謝🙏